Fudo es una compañía que busca proporcionar software a sus clientes (locales gastronómicos) que funcione como interfaz digital moderna de la parte administrativa, a efectos de facilitarla. Viene en forma de rastreo de ventas y gastos, organización de productos, registro de clientes, entre otros.
Tambien ofrece soluciones de adaptación a la nueva normalidad, con las cuales los comensales podrían ver la carta y realizar su orden de forma digital.
Fudo busca ser el intermediario entre la creciente demanda de integración al mundo digital y los locales pequeños y/o emergentes que no tienen los recursos para lograr una digitalización de tal calibre como la que ofrece la compañía.